我覺得後生仔羸共狗老屎忽個機會率絕對唔係0%

大家留意下共狗D人, 除左雜近平呢條撚屌棋靈王,貪污之霸王岐山同大話精689之外
都冇咩邊幾個有腦
大部分年紀大, 腦既轉數都慢撚過人幾拍
而D共青團細路, 都比共產黨洗腦洗到痴痴呆呆, 比人當狗咁撚都未知
姐係大家其實係同緊班只有絕對權力既蠢人鬥緊
大家以後集中火力針對對手蠢撚過隻豬既弱點黎攻就啱架啦

最冇腦似係你